中美科技戰：傳三星華為正洽商 以晶片代工交換手機市佔

外媒報道，傳三星與華為正在商討一項協議，即三星計劃提供華為5G設備晶片的代工，而華為需將其全球智慧手機市場上部分市佔率讓給三星，以作回報。

消息指出，三星提供華為一個方案，即建立一條僅使用日本和歐洲晶片製造設備生產7納米晶片的小產線，讓華為可以避開美國禁令，獲取其所需的晶片。外媒相信，華為很可能會接受三星提供的方案，因為華為目前核心業務為5G電信設備。

美國上月對華為頒布出口管制新規，禁止任何企業在未獲美國許可下，出售使用美國技術的產品或硬體給華為。華為因而積極與供應商接觸採購5G設備晶片。

市佔率點讓？還出某地區人地都未必買三星

有效能正常嘅cpu唔係用美國技術整咩

三星會唔會咁ON9同美帝作對?

三叔

美國有股份響三星？

三星最賺錢既係賣手機parts 唔係三星D機

支那人唔會用samsung
鬼佬見華為平d又會狗衝
市佔率高得去邊

佢意思應該係從此華為手機永遠消失

認真? 美國佬都唔用三星既話之後因為同支為會搞到台灣同香港都差埋
台灣佢塊餅唔細架wo

支那人唔會講信用
完

samsung? 唔好唔記得係當年美帝為左打殘日本先可以乘勢而起

可能呢排北韓搞小動作, 就係華為後著, 套路太深了

華為死咪三星市佔升，唔通吊住華為市佔會多啲咩
作故仔都用下腦

點讓呀 外媒都唔用腦

與虎謀皮?

可以點讓

點讓 on9?

唔賣晶片比華為
等華為收皮
咁三星已經可以獨霸Andriod 界啦
都on99 讓市佔

三星冇錢，乜都肯做

好能共媒黎，明明自己so哂但就話讓利

check返原文應該係呢篇

唔賣行貨去某啲地區

支那人唔用三星

而家支那人用蘋果>>>>>>>>華為>>Oppo

Android 洗撚用你三叔咩

消滅左你咪分哂你D市佔

仲傾咩

唔賣晶片比華為自然咪少個對手， 咪自然升市佔

係唔係都其實喺度等緊收皮㗎啦
等自然收皮之後市佔率直接自然會分比其他公司

話口未完
三叔已經打算奶共
望就唔係真啦

都未必要買你屎為架 依加市場上又唔係得依兩隻品牌

三星先岩

韓國敢唔聽美國話？

南韓有美國駐軍... 三星唔靠美國日本又做唔到晶片
點幫華為呀

冇晶片咪冇市場
到時冇人爭啦

穩軍心飛機文

兩年之後用你嘅晶片搶你市佔

咩話，巿佔率有得咁換既咩？因住比小米食撚晒

三星自己都有5G,唔係應該全力打撚爆屎為,咪可以小個對手

我覺得唔會啦，華為死就死，三星唔會同美帝作對。

小米 死架？

白痴 就算華為唔做電話業務
大陸仲有小米 OPPO果堆
幾時都輪唔到shamesung
仲要預埋比美國佬針對既風險
值得咩

$$$

咁其實csl 5G 用huawei真係可以收皮，唔怪得個網絡覆蓋都仲係得咁少。

韓狗

邊間外媒呀？source 呢？

問準 美國未？

三星唔賣晶片 華為機都整唔到 無得賣 咁市佔就會跌架啦 洗鬼華為讓

唔賣比華為 自然少個對手

用蘋果市佔量讓俾三星
小米維持不變

連登仔最愛三星
次次都話and機無選擇

傻西為又想搵借口為消失既佔有率做下台階

on撚9咩叫以市佔率交換？除非你揸撚住支槍叫華為買家買samsung啫，如果唔係點樣控制人地買咩？成篇文假到仆街